帶遮先嚟唔落雨

咁我帶嚟做乜

放路邊 聽朝會有人有用

咁我聽日用咩

擋太陽囉, 笨!

擋子彈會合理啲

sad but true

加埋一齊做瀨尿牛丸啦笨！

好彩你帶咗我先唔洗淋雨🙏🏿

我考econ個日冇帶落勁大雨

因為我個日冇帶遮

唔洗客氣🙏🙏

無論帶唔帶都好
唔落雨已經係最好嘅禮物

遮me

帶尼擋住人間既惡

帶多把

天公不造美

都真 落雨好麻煩

擋唔住

唔好遲到，早啲瞓啦

早抖了

鍾意hello kitty既手足有福了，想你收留佢地呀

幫你留咗

我唔中意二手嘢

好高要求。。。

做人都係有啲要求好。。。

收到風2手kitty喊緊...